危急！膊頭有花嘅全部同我入黎！

我地其實已經有好多核彈，都爆埋。
721，831，新狗嶺骨折事件，裸體搜身事件。
再包括眾多亂用臥底，催淚彈，亂棍打人。
全部都好多人知，好多人信，好多人嬲。

但政府無傷，HP 仲高左！
佢地已經完全捨棄民望，國際聲譽，甚至經濟。
佢地冇弱點！
唔好再同我講乜野春袋果啲，
甚至出現過嘅核彈已經全部全疫，因為擋到一次佢已經唔駛再理。

黑警仲要係咁上神裝，成個港共加黨鐵無限供裝課金畀佢地...
我地而家唔係面對緊三萬個警察，
係全世界最大嘅犯罪集團。

甚至記者都已經驅趕，鏡頭唔能夠常在，每一個位都變成暗角。

經過埋今日警察記者會，最尾一段有提及因應場運動暴力情況。佢近乎明示喺任何行動裡面都可以假設對方有利器或致命武器去作出拘捕。

加埋休班警宜家可以隨便拎棍打人，去執法。
而家黑警任何武力已經係被當作：

完全合理
無上限武力
可以非人道
可以隨時執法

前線本身仲可以加埋 傳媒鏡頭，人道條件去保護。
但而家好似就黎消失。。

前線已經要承受無比風險，仲要無限零輸出。
唔好再屌前線去逃走，走多一個好過冇。。

由而家開始。

要重申
不受傷，不被捕，齊上齊落
女義士一個都唔可以被捕!
寧願錯失一百次機會, 都唔可以失誤一次畀人捉!因為畀人捉到真係可以消失。。

場運動我地已經冇可能再單打獨鬥，要趕緊求外國援助。
唔好再無限放大《香港民主人權法》，佢係必要，但得呢個我地遠遠未夠！！

另外

本人太廢，
拜託大家用盡力去諗點行落去

我地已經冇再輸嘅空間。。

自推1/10

自推2/10

自推3/10

認同。。但真係未能夠用到，
好怕好快警察可以亂開真槍。。

另外，求用百萬計嘅和理非加入不合作運動。
工會教協同我出哂黎！

下一步咪升級到全球反中，目標係929全球集會反中。

充份體現左無恥便無敵呢個道理
真係冇弱點
唔知可以點做

夢想

快啲支爆啦，香港撐得好辛苦

男義士都唔可以畀人捉
所以有手足不能少

上兵伐谋 其次伐交 其次伐兵 其下攻城